法國一旦有人追你就會開始覺得自己男/女朋友唔夠好

本來冇咩事 但一有第三者追你
現任男/女朋友缺點就會瞬間腦中湧現
然後開始覺得對方唔夠愛你
合理化自己想分手既藉口
最後分手跟第三者一齊
過一排又開始覺得現任唔夠前任好

你話係咪犯賤？係咪犯賤？

一日幾百個男、女友開始唔愛我 or冇曬feel post
裡面有幾個係呢種人？

死賤種

去英國應該會改善到

咁係因為唔夠愛

咁點先為之夠愛

有男/女朋友仲唔知足

夠愛嘅根本唔會理其他人嘅追求

貪新厭舊 人既本性掛

新嘅耐咗咪一樣

未玩夠 貪新鮮 未想定落黎 唔夠愛你

男係賤
女就係犯賤

我愛佢，但俾人溝點都會開心，萬一溝你嗰啲外在條件同心靈上都同你connect 到，就好難抗拒

咁結咗婚先有咁嘅人approach 嘅話點算